<item pmoid="46092" culturecode="mx-mx" itemlevel="7" number="C6658AL" name="Cartucho original de tinta fotográfica HP 58" productline="1N" itemtypename="Standard" lastupdatedate="2015-01-28T11:09:22"><content><system><product_numbers label="Product Numbers"><prodnum label="Nº de producto">C6658AL</prodnum></product_numbers><care_pack_registration_flag label="Care Pack Registration Flag"><carepackregistrationflag label="Se requiere registro">No</carepackregistrationflag></care_pack_registration_flag><product_number_description label="Product Number Description"><custfacingdes label="Descripción del producto">HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</custfacingdes></product_number_description><product_images label="Product Images"><photojpeg190x170 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 190 x 170)">Ink Toner Paper Printer Supplies/C6658AA_190x170.jpg</photojpeg190x170><photojpeg400x400 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 400 x 400)">Ink Toner Paper Printer Supplies/C6658AA_400x400.jpg</photojpeg400x400><photojpeg70x100 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 70 x 100)">Ink Toner Paper Printer Supplies/C6658AA_70x100.jpg</photojpeg70x100></product_images><product_names label="Product Names"><prodname label="Nombre del producto">Cartucho original de tinta fotográfica HP 58</prodname><prodlongname label="Nombre largo de producto">Cartucho de impresión fotográfica para inyección de tinta tricolor HP 58</prodlongname></product_names><special_products label="Special Products"><prodclassflag label="Flag de clasificación de producto">Standard HP Product</prodclassflag></special_products><system_internal label="System Internal"><tangibleflag label="Indicador tangible">Y</tangibleflag></system_internal></system><tech_specs><printer_specifications label="Printer Specifications"><prnttech label="Tecnología de impresión">Inyección térmica de tinta HP</prnttech></printer_specifications><customer_segment label="Customer Segment"><custsegment label="Segmento de cliente">Mejora de la calidad de vida</custsegment></customer_segment><geographic label="Geographic"><geoavailability label="Disponibilidad geográfica">LAR</geoavailability><coo label="País de origen">Producto de EE UU, Puerto Rico, Irlanda, Singapur</coo></geographic><compatibility label="Compatibility"><sacompathw label="Compatibilidad con hardware">Impresora HP Deskjet 450cbi Mobile, impresoras HP Deskjet 5550, 5551 y 5552, impresoras HP Photosmart 7150, 7350 y 7550, impresoras HP PSC 2105, 2108, 2110, 2115, 2150 y 2210 All-in-one y HP Officejet 6110</sacompathw></compatibility><environmental label="Environmental"><humidityop label="Intervalo de humedad en funcionamiento">5 a 95% RH</humidityop><tempstrgcent label="Temperatura de almacenamiento: límites">-15 to 35 ° C</tempstrgcent></environmental><printing_media label="Printing Media"><prntmatshelf label="Vida útil en almacén">18 meses</prntmatshelf></printing_media><warranty label="Warranty"><wrntystdstmt label="Garantía">Los cartuchos de impresión estándar, de inyección de tinta y los cabezales de impresión HP están garantizados de posibles defectos en material y mano de obra durante la garantía. Esta garantía es válida para este producto, siempre que se use en un dispositivo de impresión HP o de un fabricante de equipos originales autorizado. HP podrá sustituir a su criterio los productos defectuosos o reembolsar el precio de compra indistintamente. Visite el sitio Web de asistencia en línea de HP http://www.hp.com/support para saber cómo realizar las devoluciones a su punto de venta y para obtener una lista de las condiciones expresas y números de teléfono de soporte.</wrntystdstmt><wrntyfeatures label="Garantía">Los cartuchos de impresión de inyección de tinta, los cartuchos de impresión y los cabezales de impresión HP están garantizados contra defectos en fabricación y mano de obra durante el período de garantía.</wrntyfeatures></warranty><weights label="Weights"><weightpalmet label="Peso del pallet">410,81 kg</weightpalmet><weightmet label="Peso">58,9 g</weightmet><weightpackmet label="Peso del embalaje">0,1 kg</weightpackmet></weights><cartridges_and_printheads label="Cartridges and Printheads"><inkdrop label="Gota de tinta">5 pl</inkdrop><prntheadnoz label="Inyectores del cabezal de impresión">300</prntheadnoz><prntcartvolmet label="Volumen de cartucho de impresión proporcionado">17 ml</prntcartvolmet><prntheadswath label="Banda del cabezal de impresión (pulgadas)">8,38 mm</prntheadswath><pageyielda4clr label="Rendimiento de la página (color)">~140 fotos</pageyielda4clr><pageyieldftnt label="Nota a pie de página sobre el rendimiento de páginas">Rendimiento aproximado de fotos color de 4 x 6 pulgadas. Probado en la impresora de inyección de tinta color HP Deskjet 5550. Promedio basado en la metodología de prueba de HP e impresión continua. El rendimiento real varía considerablemente de acuerdo con el contenido de las páginas impresas y otros factores. Para ver más detalles, visite http://www.hp.com/go/learnaboutsupplies.</pageyieldftnt><prntcartclr label="Color(es) de cartuchos de impresión">De tres colores</prntcartclr><selectability label="Selectividad">58</selectability><inktypes label="Tipos de tinta compatible">Basada en colorantes</inktypes></cartridges_and_printheads><product_numbers label="Product Numbers"><unspsc label="Código UNSPSC">44103105</unspsc></product_numbers><dimensions label="Dimensions"><dimencasemet label="Dimensiones de caja individual o caja principal (ancho x fondo x alto)">479,43 x 201,87 x 235 mm</dimencasemet><dimenpalmet label="Dimensiones del pallet (An x F x Al)">1016 x 1219,2 x 1905 mm</dimenpalmet><dimenmet label="Dimensiones mínimas (anch. x prof. x alt.)">36,32 x 116,08 x 140,46 mm</dimenmet><dimenpackmet label="Dimensiones del embalaje (An x F x Al)">116,08 x 36,32 x 140,46 mm</dimenpackmet></dimensions><barcodes label="Barcodes"><upc label="Número UPC">808736152532</upc></barcodes><product_names label="Product Names"><prodsubgrp label="Subgrupo de producto">Cartuchos de tinta de capacidad estándar</prodsubgrp></product_names><print_resolution label="Print Resolution"><prnttechres label="Tecnología de resolución">TIJ 2.X</prnttechres></print_resolution><legal_information label="Legal Information"><courtesydis label="Exención de responsabilidad legal de imagen">La imagen del producto puede diferir del producto real</courtesydis><cpyright label="Anuncio Copyright">El producto puede diferir de las imágenes que se muestran. © Copyright 2014 Hewlett-Packard Development Company, L.P. La información que contiene este documento está sujeta a cambios sin previo aviso. Las únicas garantías para los productos y servicios de HP se establecen en las declaraciones de garantía expresas que acompañan a tales productos y servicios. Ninguna parte del contenido de este documento se debe interpretar como una garantía adicional. HP no se responsabilizará por errores técnicos o editoriales ni por omisiones en el presente documento.</cpyright></legal_information><packaging label="Packaging"><unitpackagecount label="Cuenta de producto por unidad">1</unitpackagecount><stackingnumberpallet label="Número de apilado para pallet">1</stackingnumberpallet><quantitypallet label="Cantidad por pallet">3360</quantitypallet></packaging></tech_specs><facets /><features><target_market label="Target Market"><tmkt_overview_long label="Ideal para">Un sistema de consumibles e impresoras probados con ingeniería de precisión, diseñados en conjunto para funcionar juntos.</tmkt_overview_long></target_market><key_differentiators label="Key Differentiators"><competadvntge label="Ventajas competitivas">Diseñados para ofrecer calidad de impresión excepcional y consistente en una gran variedad de situaciones de impresión fotográfica. especialmente creadas, fórmulas de tinta exclusivas que brindan una excepcional resistencia a la decoloración; el cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 en impresión de 8 tintas contribuye a una impresionante y realista calidad fotográfica en color que se obtiene a través de las tecnologías de capas de colores con los cartuchos HP 57, HP 59 y el cartucho de papel fotográfico HP Premium Plus; el cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58, es parte de un conjunto de tintas y papeles fotográficos especializados diseñados para lograr magníficos resultados en una gran variedad de necesidades de impresión. Con el cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 57 tricolor en impresión de 6 tintas HP y con los cartuchos de impresión fotográfica a inyección de tinta gris HP 57 y HP 59 en la nueva impresión HP de 8 tintas, brinda prácticamente fotos sin granulación con resistencia a la decoloración líder del sector (con papel fotográfico HP Premium Plus brinda fotos que resisten a la decoloración por generaciones); HP ofrece el mejor servicio y confiabilidad en el sector industrial de impresoras</competadvntge></key_differentiators><product_description label="Product Description"><proddes_overview_long label="Descripción general">La tecnología avanzada de la impresión a inyección de tinta facilita lograr resultados excepcionales y consistentes con su impresora HP. El cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 produce prácticamente fotografías sin granulación³ en impresión HP de 6 y 8 tintas.[2] Las exclusivas tintas a base de colorantes funcionan en conjunto con la sofisticada tecnología de "coating" en el papel fotográfico HP Premium Plus para producir fotografías realistas con excepcional resistencia a la decoloración.[1] Los cartuchos de impresión, las impresoras y los papeles fotográficos de HP son diseñados en conjunto para funcionar juntos.</proddes_overview_long></product_description><product_names label="Product Names"><prodnameseries label="Nombre a mostrar para el producto/serie">Cartuchos de inyección de tinta HP 58</prodnameseries></product_names><best_choice_portfolio label="Best Choice Portfolio"><bcpbenefitprimaryusage label="Aplicación principal de la prestación de BCP">Fotos de calidad profesional con colores intensos y realistas.</bcpbenefitprimaryusage><bcpbenefitproddiff label="Diferenciación del producto BCP">Tintas originales HP.</bcpbenefitproddiff><bcphierarchycat label="Categoría en la jerarquía BCP">Especialidad</bcphierarchycat><bcpbubblecolour label="Color de gráfico de BCP bubble">Photo</bcpbubblecolour><bcpcategorizationcolour label="Categoría de color BCP">red</bcpcategorizationcolour><bcpbenefitphrase label="Frase con una ventaja de BCP">Rendimiento mejorado para proyectos específicos.</bcpbenefitphrase></best_choice_portfolio><limited_messaging_scenarios label="Limited Messaging Scenarios"><ltdksp_02_short label="Argumento clave de venta">Rendimiento y resultados fiables</ltdksp_02_short><ltdksp_01_short label="Argumento clave de venta">Fotos de gran realismo, excepcionalmente resistentes a la decoloración</ltdksp_01_short><ltdksp_03_short label="Argumento clave de venta">Sencillo de instalar y usar</ltdksp_03_short><ltdproddes_medium label="Descripción general">El cartucho fotográfico HP 58 produce fotos virtualmente libres de granos con la impresión HP de 6 y 8 tintas. El fiable cartucho fácil de instalar, las tintas propietarias y los papeles HP trabajan con su impresora para lograr fotos de gran realismo con excepcional resistancia a la decoloración.</ltdproddes_medium><ltdproddes_short label="Descripción general">Cartucho de inyección de tinta tricolor HP 58</ltdproddes_short></limited_messaging_scenarios><key_selling_points label="Key Selling Points"><ksp_02_suppt_04_long label="Argumento clave de venta">Líder del sector en investigación y desarrollo, diseño, fabricación y procesos de prueba, HP diseña sus productos con confiabilidad para maximizar la productividad. Cada fórmula de tinta HP se comprueba por calidad y confiabilidad en por lo menos 80 atributos, y las herramientas de análisis de fabricación innovadoras y especializadas evalúan el rendimiento así como la confiabilidad.</ksp_02_suppt_04_long><ksp_03_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Un sistema de consumibles e impresoras probados con ingeniería de precisión, diseñados en conjunto para funcionar juntos</ksp_03_suppt_03_long><ksp_01_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Especialmente formuladas, las exclusivas tintas a base de colorantes en impresión de 6 y 8 tintas HP[2] funcionan juntos con la sofisticada tecnología de "coating" en el papel fotográfico HP Premium Plus para producir fotografías en color realistas con la apariencia y estilo de fotos tradicionales. Además, estas fotos resisten la decoloración durante generaciones, con una mayor duración que las procesadas por el método tradicional.[1]</ksp_01_suppt_01_long><ksp_01_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">El cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 en la impresión HP de 6 tintas y la nueva impresión de 8 tintas[2] optimiza la calidad fotográfica brindando colores que producen detalles con apariencia natural y reduce significantemente la apariencia del granulado.</ksp_01_suppt_02_long><ksp_02_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">HP ofrece el mejor servicio y confiabilidad en el sector industrial de impresoras</ksp_02_suppt_02_long><ksp_01_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Las exclusivas fórmulas en el cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 son diseñadas para soportar un tamaño fino de gota de 5 pl que resulta en tonalidades continuas brindando fotografías realistas.</ksp_01_suppt_03_long><ksp_02_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">La tecnología avanzada en el sistema de cartuchos de impresión a inyección de tinta HP y la impresora HP monitorea la distribución del peso de la gota y la alineación del cartucho a inyección de tinta, realizando ajustes automáticos continuos para optimizar la calidad de impresión.</ksp_02_suppt_01_long><ksp_02_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">La tecnología avanzada en el sistema de cartuchos de impresión HP y la impresora brinda un control preciso de los niveles de tinta y envía alertas proactivas cuando llega el momento de reemplazar los consumibles.</ksp_02_suppt_03_long><ksp_02_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">La avanzada tecnología en el sistema de cartuchos HP y la impresora, monitorea los niveles de tinta</ksp_02_suppt_03_medium><ksp_03_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">Diseñados juntos para funcionar juntos</ksp_03_suppt_03_medium><ksp_02_suppt_04_medium label="Argumento clave de venta">Legendaria calidad y confiabilidad HP</ksp_02_suppt_04_medium><ksp_01_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">El fino tamaño de gota de 5 pl produce tonos continuos, produciendo fotos realistas</ksp_01_suppt_03_medium><ksp_02_headline_medium label="Titular">El cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 funciona con la impresora en un sistema diseñado para funcionamiento y resultados confiables y de alta calidad, brindando la legendaria calidad y confiabilidad HP a la impresión fotográfica a inyección de tinta.</ksp_02_headline_medium><ksp_03_headline_medium label="Titular">El cartucho de impresión avanzado y la tecnología del sistema de impresión facilitan la obtención de resultados excelentes y consistentes con la impresora HP. El cartucho de impresión HP 58 es fácil de instalar y utilizar. Un indicador en el visor monitorea los niveles de tinta para que usted pueda reemplazar el cartucho en el momento oportuno.</ksp_03_headline_medium><ksp_01_headline_medium label="Titular">Las exclusivas tintas en los cartuchos de impresión a inyección de tinta HP 58 son diseñados con la impresora y el papel fotográfico HP Premium Plus para producir fotografías realistas que resisten a la decoloración por generaciones.[1] Imágenes prácticamente sin granulación[3] logran detalles que reproducen la realidad.</ksp_01_headline_medium><ksp_03_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">Las fórmulas de tintas HP son concebidas para mantener la integridad de la boquilla del cabezal de impresión, brindando un tamaño fino de la gota para garantizar la compatibilidad con todos los componentes del sistema de impresión para un funcionamiento confiable.</ksp_03_suppt_02_long><ksp_03_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">El diseño del sistema de impresión facilita la instalación de los cartuchos de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 y garantiza de forma intuitiva su instalación correcta.</ksp_03_suppt_01_long></key_selling_points><footnotes label="Footnotes"><msgfootnote_03 label="Nota al pie [03]">[3] Fotos prácticamente sin granulado logradas con la combinación de los cartuchos HP 57 y HP 58 o HP 57, 58 y HP 59 funcionando juntos.</msgfootnote_03><msgfootnote_02 label="Nota al pie [02]">[2] Fotos realistas en impresión a 8 tintas obtenidas con papel fotográfico HP 59, HP 58, HP 57 y HP Premium Plus.</msgfootnote_02><msgfootnote_01 label="Nota al pie [01]">[1]Excepcional resistencia a la decoloración lograda con la combinación de cartuchos de impresión a inyección a tinta HP 58 y HP 57 y papel fotográfico HP Premium Plus. Las fotos en color poseen una resistencia más prolongada a la decoloración que la mayoría de las fotos procesadas tradicionalmente (pruebas de resistencia a la luz bajo vidrio de Wilhelm Imaging Research, Inc. consulte www.hp.com/go/premiumplusphoto para obtener más detalles).</msgfootnote_01></footnotes></features><special_features><product_description label="Product Description"><proddes_overview_short label="Descripción general">Cartucho de tinta HP 58, fotográfico</proddes_overview_short><proddes_overview_medium label="Descripción general">El cartucho de impresión fotográfica a inyección de tinta HP 58 produce prácticamente fotografías sin granulación[3] en impresión HP de 6 y 8 tintas.[2] Cartuchos confiables y fáciles de instalar, tintas exclusivas y los papeles HP funcionan con su impresora para brindar fotografías realistas con excepcional resistencia a la decoloración.[1]</proddes_overview_medium></product_description></special_features></content><metadata><upc><content_data>8 08736-15253 2</content_data><description>HP 58 Photo Inkjet Crtg,LAR</description><opt /></upc><market_segments><content_data>hho</content_data><description /><opt /><content_data>large</content_data><description /><opt /><content_data>smb</content_data><description /><opt /><content_data>ga</content_data><description /><opt /></market_segments><item_publishers /></metadata><plc><full_date>2011-06-29T00:00:00</full_date><obsolete_date>9998-12-01T00:00:00</obsolete_date><ann_date>2011-04-26T00:00:00</ann_date><removal_date>9998-12-01T00:00:00</removal_date></plc><hierarchy><product_type name="Suministros de tinta /tóner/papel/impresora" pmoid="12771" /><marketing_category name="Suministros de tinta" pmoid="64199" /><marketing_sub_category name="Cartuchos de inyección para impresora HP y consumibles tinta" pmoid="69422" /><big_series name="Cartuchos de tinta HP 58" pmoid="299451" /><small_series name="Cartuchos de tinta HP 58" pmoid="46085" /><model name="Cartucho original de tinta fotográfica HP 58" pmoid="46086" /><sku name="Cartucho original de tinta fotográfica HP 58" pmoid="46092" number="C6658AL" /></hierarchy><links><link type="parent"><pmoid>443053</pmoid><num>C9073A</num><name>HP Deskjet 3843 Color Inkjet Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2040-01-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2011-11-10T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>79501</pmoid><num>C8658A</num><name>HP PSC 2210 All-in-One Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2002-08-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2006-11-13T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="410635">Impresoras Todo en Uno para fotografías y documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="238444">Impresoras Inkjet All-in-One</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>343227</pmoid><num>C8975C</num><name>HP Deskjet 5850 Color Inkjet Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2003-08-19T00:00:00</full_date><obsolete_date>2006-11-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>406604</pmoid><num>C9038D</num><name>HP Deskjet 3848 Color Inkjet Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2004-07-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2006-11-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>370901</pmoid><num>C8989B</num><name>HP Deskjet 5160 Color Inkjet Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2003-08-28T00:00:00</full_date><obsolete_date>2006-11-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>444840</pmoid><num>Q5744A</num><name>HP Photosmart 7755 Photo Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2004-12-03T00:00:00</full_date><obsolete_date>2007-03-31T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>304939</pmoid><num>C6490B</num><name>HP Deskjet 5650 Color Inkjet Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2003-05-09T00:00:00</full_date><obsolete_date>2006-11-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>307958</pmoid><num>Q3018A</num><name>HP Photosmart 7760w Photo Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2003-07-28T00:00:00</full_date><obsolete_date>2007-03-31T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>307957</pmoid><num>Q3017A</num><name>HP Photosmart 7760v Photo Printer</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2003-07-28T00:00:00</full_date><obsolete_date>2007-03-31T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="64340">Impresoras fotográficas y para documentos</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="236251">Impresoras de inyección de tinta en color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link></links><images><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095887.jpg</image_url_https><pixel_height>400</pixel_height><file_name>c01095887.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>400</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095887.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>gif</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095885.gif</image_url_https><pixel_height>400</pixel_height><file_name>c01095885.gif</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>400</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095885.gif</image_url_http><background>Transparent</background><full_title>HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095888.jpg</image_url_https><pixel_height>70</pixel_height><file_name>c01095888.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>100</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095888.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095893.jpg</image_url_https><pixel_height>190</pixel_height><file_name>c01095893.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>170</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095893.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>png</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01941612.png</image_url_https><pixel_height>600</pixel_height><file_name>c01941612.png</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>582</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01941612.png</image_url_http><background>Transparent</background><full_title>HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095884.jpg</image_url_https><pixel_height>3408</pixel_height><file_name>c01095884.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>3306</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c01095884.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 58 Photo Inkjet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>300</dpi_resolution></image></images><msc><asset><rendition_id>245DD1CC-E05F-48E5-94F2-1A96A04F26C4</rendition_id><media_play_length>1800</media_play_length><asset_type>Multimedia file</asset_type><source_revision_num>12</source_revision_num><asset_modified_date>2014-06-06 19:59:33</asset_modified_date><is_deleted>0</is_deleted><bc_account_id>1160438715001</bc_account_id><derivative_guid>245dd1cc-e05f-48e5-94f2-1a96a04f26c4</derivative_guid><key_word>ColorLok</key_word><asset_name>ColorLok_en.wmv</asset_name><task_guid>7D906662-1E20-4DAC-B99A-0C14CBFDB2EC</task_guid><asset_id>56CD293E-96D2-4BA3-8A1D-9ED5831A6200</asset_id><task_revision_num>0</task_revision_num><asset_category>Video - Product Overview</asset_category><bc_id>2275482994001</bc_id><asset_description>ColorLok technology</asset_description><language_code>mx-en</language_code><asset_title>ColorLok</asset_title><bc_reference_id>245DD1CC-E05F-48E5-94F2-1A96A04F26C4</bc_reference_id><asset_disclosure_level>Public</asset_disclosure_level><file_size>7615598</file_size><date_inserted>2013-04-04 00:47:33</date_inserted><business_unit>PPS</business_unit><bc_account_name>HP-IPG</bc_account_name><player_id>1835313744001</player_id><player_key>AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk</player_key><html_script>&lt;object id="flashObj" width="480" height="270" classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=9,0,47,0"&gt; &lt;param name="movie" value="http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9?isVid=1&amp;isUI=1" /&gt; &lt;param name="bgcolor" value="#FFFFFF" /&gt; &lt;param name="flashVars" value="@videoPlayer=2275482994001&amp;playerID=1835313744001&amp;playerKey=AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk&amp;domain=embed&amp;dynamicStreaming=true" /&gt; &lt;param name="base" value="http://admin.brightcove.com" /&gt; &lt;param name="seamlesstabbing" value="false" /&gt; &lt;param name="allowFullScreen" value="true" /&gt; &lt;param name="swLiveConnect" value="true" /&gt; &lt;param name="allowScriptAccess" value="always" /&gt; &lt;embed src="http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9?isVid=1&amp;isUI=1" bgcolor="#FFFFFF" flashVars="@videoPlayer=2275482994001&amp;playerID=1835313744001&amp;playerKey=AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk&amp;domain=embed&amp;dynamicStreaming=true" base="http://admin.brightcove.com" name="flashObj" width="480" height="270" seamlesstabbing="false" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" allowScriptAccess="always" swLiveConnect="true" pluginspage="http://www.macromedia.com/shockwave/download/index.cgi?P1_Prod_Version=ShockwaveFlash"&gt; &lt;/embed&gt; &lt;/object&gt;</html_script><java_script>&lt;!-- Start of Brightcove Player --&gt; &lt;div style="display:none"&gt;&lt;/div&gt; &lt;!-- By use of this code snippet, I agree to the Brightcove Publisher T and C found at https://accounts.brightcove.com/en/terms-and-conditions/. --&gt; &lt;script language="JavaScript" type="text/javascript" src="http://admin.brightcove.com/js/BrightcoveExperiences.js"&gt;&lt;/script&gt; &lt;object id="myExperience2275482994001" class="BrightcoveExperience"&gt; &lt;param name="bgcolor" value="#FFFFFF" /&gt; &lt;param name="width" value="480" /&gt; &lt;param name="height" value="270" /&gt; &lt;param name="playerID" value="1835313744001" /&gt; &lt;param name="playerKey" value="AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk" /&gt; &lt;param name="isVid" value="true" /&gt; &lt;param name="isUI" value="true" /&gt; &lt;param name="dynamicStreaming" value="true" /&gt; &lt;param name="@videoPlayer" value="2275482994001" /&gt; &lt;/object&gt; &lt;!-- This script tag will cause the Brightcove Players defined above it to be created as soon as the line is read by the browser. If you wish to have the player instantiated only after the rest of the HTML is processed and the page load is complete, remove the line. --&gt; &lt;script type="text/javascript"&gt;brightcove.createExperiences();&lt;/script&gt; &lt;!-- End of Brightcove Player --&gt;</java_script></asset></msc></item>
