<item pmoid="5286092" culturecode="mx-mx" itemlevel="7" number="CF214X" name="Cartucho original de tóner negro de alto rendimiento HP 14X LaserJet" seofriendlyproductname="Cartucho original de tóner negro de alto rendimiento HP 14X LaserJet-CF214X" productline="5T" itemtypename="Standard" lastupdatedate="2015-01-28T11:09:22"><content><system><product_numbers label="Product Numbers"><prodnum label="Nº de producto">CF214X</prodnum></product_numbers><care_pack_registration_flag label="Care Pack Registration Flag"><carepackregistrationflag label="Se requiere registro">No</carepackregistrationflag></care_pack_registration_flag><product_number_description label="Product Number Description"><custfacingdes label="Descripción del producto">HP 14X High Yield Black Original LaserJet Toner Cartridge CF214X</custfacingdes></product_number_description><retail_only_flag label="Retail Only Flag"><retailonlyflag label="Indicador de sólo para distribución al por menor">No</retailonlyflag></retail_only_flag><product_images label="Product Images"><photojpeg190x170 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 190 x 170)">Ink Toner Paper Printer Supplies/CF214X_190x170.jpg</photojpeg190x170><photojpeg400x400 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 400 x 400)">Ink Toner Paper Printer Supplies/CF214X_400x400.jpg</photojpeg400x400><photojpeg70x100 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 70 x 100)">Ink Toner Paper Printer Supplies/CF214X_70x100.jpg</photojpeg70x100></product_images><product_names label="Product Names"><prodlongname label="Nombre largo de producto">HP 14X High Yield Black Original LaserJet Toner Cartridge with Smart Printing Technology</prodlongname><prodname label="Nombre del producto">Cartucho original de tóner negro de alto rendimiento HP 14X LaserJet</prodname></product_names><special_products label="Special Products"><prodclassflag label="Flag de clasificación de producto">Standard HP Product</prodclassflag></special_products><system_internal label="System Internal"><tangibleflag label="Indicador tangible">Y</tangibleflag></system_internal><datasheet_high_resolution_images label="Datasheet High Resolution Images"><photods1 label="Hoja de datos, fotografía 1">Publication photos/HP 14 Laserjet Toner Cartridges.jpg</photods1></datasheet_high_resolution_images></system><tech_specs><box_contents label="Box contents"><whatsinbox label="Contenido de la caja">Cartuchos de tóner; Guía de reciclaje</whatsinbox></box_contents><printer_specifications label="Printer Specifications"><prnttech label="Tecnología de impresión">Láser</prnttech></printer_specifications><geographic label="Geographic"><coo label="País de origen">Producto de China</coo></geographic><compatibility label="Compatibility"><sacompathw label="Compatibilidad con hardware">Serie de impresoras HP LaserJet Enterprise 700</sacompathw></compatibility><environmental label="Environmental"><humiditystrg label="Humedad durante almacenamiento">10 a 90% RH</humiditystrg><humidityop label="Intervalo de humedad en funcionamiento">De 20 a 80% HR</humidityop><recyclematerial label="Contenido de material reciclado">19%</recyclematerial><tempstrgcent label="Temperatura de almacenamiento: límites">-20 a 40°C</tempstrgcent><tempopcent label="Margen de temperaturas operativas">15 a 25°C</tempopcent></environmental><warranty label="Warranty"><wrntyfeatures label="Garantía">Garantía de protección HP Premium. Este producto HP está garantizado de estar libre de defectos de fabricación y mano de obra.</wrntyfeatures><wrntystdstmt label="Garantía">Garantía de protección HP Premium. Este producto HP está garantizado de estar libre de defectos de fabricación y mano de obra. Esta garantía no se aplica a cartuchos de impresión que (a) hayan sido renovados, reacondicionados o modificados de alguna forma, (b) presenten problemas que resulten del uso incorrecto, almacenamiento inadecuado o que se hayan utilizado fuera de las especificaciones medioambientales publicadas para el producto de impresora, o (c) presenten un desgaste distinto al normal. Para obtener el servicio de garantía, devuelva el producto al lugar donde lo adquirió (con una descripción por escrito del problema y muestras de impresión) o póngase en contacto con el servicio de atención al cliente de HP. Según su criterio exclusivo, HP devolverá el importe de la compra o reemplazará los productos que resulten ser defectuosos. EN LA MEDIDA EN QUE LO PERMITA LA LEGISLACIÓN LOCAL, LA GARANTÍA QUE ANTECEDE ES EXCLUSIVA Y PREVALECE SOBRE CUALQUIER OTRA GARANTÍA O CONDICIÓN, ESCRITA U ORAL, EXPRESA O IMPLÍCITA, Y HP RECHAZA DE FORMA ESPECÍFICA CUALQUIER GARANTÍA IMPLÍCITA O CONDICIÓN DE COMERCIALIZACIÓN, CALIDAD SATISFACTORIA Y ADECUACIÓN PARA UN FIN EN PARTICULAR. EN LA MEDIDA EN QUE LO PERMITAN LAS LEYES LOCALES, NI HP NI SUS PROVEEDORES SERÁN RESPONSABLES DE DAÑOS Y PERJUICIOS DIRECTOS, INDIRECTOS, FORTUITOS, CONSECUENTES (INCLUYENDO PÉRDIDAS ECONÓMICAS O DE DATOS) O DE OTRO TIPO, INDEPENDIENTEMENTE DE QUE SE BASEN EN UN CONTRATO, EN RESPONSABILIDADES EXTRACONTRACTUALES O EN OTROS MOTIVOS. LOS TÉRMINOS DE GARANTÍA CONTENIDOS EN ESTA DECLARACIÓN, EXCEPTO EN LA MEDIDA EN QUE LO PERMITA LA LEGISLACIÓN, NO EXCLUYEN, RESTRINGEN O MODIFICAN LOS DERECHOS ESTATUTARIOS OBLIGATORIOS APLICABLES A LA VENTA DE ESTE PRODUCTO A USTED.</wrntystdstmt></warranty><printing_media label="Printing Media"><prntmatshelf label="Vida útil en almacén">No aplicable</prntmatshelf></printing_media><weights label="Weights"><weightpackmet label="Peso del embalaje">2,7 kg</weightpackmet><weighteuropalmet label="Peso del pallet">93,4 kg</weighteuropalmet><weightpalmet label="Peso del pallet">117,7 kg</weightpalmet><weightmet label="Peso">2,3 kg</weightmet></weights><cartridges_and_printheads label="Cartridges and Printheads"><pageyieldftnt label="Nota a pie de página sobre el rendimiento de páginas">Rendimiento promedio aproximado basado en ISO/IEC 19752. El rendimiento real varía considerablemente según el contenido de las páginas impresas y otros factores. Para ver más detalles, visite http://www.hp.com/go/learnaboutsupplies.</pageyieldftnt><pageyielda4bw label="Rendimiento de la página (blanco y negro)">17.500 páginas</pageyielda4bw><selectability label="Selectividad">14X</selectability><prntcartclr label="Color(es) de cartuchos de impresión">Negro</prntcartclr></cartridges_and_printheads><product_numbers label="Product Numbers"><unspsc label="Código UNSPSC">44103103</unspsc></product_numbers><dimensions label="Dimensions"><dimenmet label="Dimensiones mínimas (anch. x prof. x alt.)">497 x 195 x 330 mm</dimenmet><dimenpalmeteuro label="Dimesiones del pallet europeo (ancho x fondo x alto)">1189 x 780 x 1139 mm</dimenpalmeteuro><dimenpackmet label="Dimensiones del embalaje (An x F x Al)">497 x 195 x 330 mm</dimenpackmet><dimenpalmet label="Dimensiones del pallet (An x F x Al)">1170 x 994 x 1.134 mm</dimenpalmet></dimensions><barcodes label="Barcodes"><upc label="Número UPC">886111043378</upc></barcodes><product_names label="Product Names"><subbrandname label="Nombre de sub-marca">LaserJet</subbrandname><codename label="Nombre clave">Annapurna</codename><prodsubgrp label="Subgrupo de producto">Cartuchos de tóner de alta capacidad</prodsubgrp></product_names><print_resolution label="Print Resolution"><prnttechres label="Tecnología de resolución">Inteligente</prnttechres></print_resolution><packaging label="Packaging"><quantitypallet label="Cantidad por pallet">36</quantitypallet><layersinpallet label="Cómputo de capas en el pallet">3</layersinpallet><cartonsinpallet label="Cómputo de cartones en el pallet">36</cartonsinpallet><stackingnumbercarton label="Número de apilado para caja de cartón">12</stackingnumbercarton><unitpackagecount label="Cuenta de producto por unidad">1</unitpackagecount><cartonsperpalletlayer label="Cómputo de cartones por capa de pallet">12</cartonsperpalletlayer><quantityeuropallet label="Cantidad por pallet europeo">27</quantityeuropallet><quantityeuropalletlayer label="Cartones maestros o sencillos por capa (pallet europeo)">9</quantityeuropalletlayer></packaging><legal_information label="Legal Information"><courtesydis label="Exención de responsabilidad legal de imagen">La imagen del producto puede diferir del producto real</courtesydis><cpyright label="Anuncio Copyright">El producto puede diferir de las imágenes que se muestran. © Copyright 2014 Hewlett-Packard Development Company, L.P. La información que contiene este documento está sujeta a cambios sin previo aviso. Las únicas garantías para los productos y servicios de HP se establecen en las declaraciones de garantía expresas que acompañan a tales productos y servicios. Ninguna parte del contenido de este documento se debe interpretar como una garantía adicional. HP no se responsabilizará por errores técnicos o editoriales ni por omisiones en el presente documento.</cpyright></legal_information></tech_specs><facets /><features><target_market label="Target Market"><tmkt_overview_long label="Ideal para">Ideal para entornos administrados empresariales y pequeñas empresas que necesitan producir documentos con calidad profesional de forma consistente de un cartucho que utiliza tóner con eficiencia energética.</tmkt_overview_long><tmkt_overview_medium label="Ideal para">Oficinas que necesitan constantemente documentos de alta calidad desde un cartucho de tóner que contenga un tóner eficiente con el consumo energético.</tmkt_overview_medium></target_market><product_description label="Product Description"><proddes_overview_long label="Descripción general">Cuente siempre con resultados excepcionales, utilizando los cartuchos de tóner originales para HP LaserJet con tóner HP optimizado. Imprima en altas velocidades y entregue textos definidos y gráficos nítidos. Utilice la inteligencia integrada en el cartucho para acceder a las funciones de administración líderes del mercado. Este cartucho de alta capacidad aumenta el valor de la impresión frecuente. Confíe en el liderazgo medioambiental de HP para imprimir de forma responsable: este tóner de eficiencia energética puede ayudarle a ahorrar energía en cada página que imprime.</proddes_overview_long></product_description><key_differentiators label="Key Differentiators"><purchasemotivator label="¿Por qué comprar?">Imprima documentos con calidad profesional de forma consistente, mantenga máxima productividad y obtenga un mejor valor para la impresión frecuente, utilizando cartuchos de tóner de alta capacidad originales HP LaserJet con tóner HP optimizado.</purchasemotivator><competadvntge label="Ventajas competitivas">Tóner con eficiencia energética; Confiabilidad y calidad de impresión HP; ventajas ambientales</competadvntge><highlightplus label="Adicional">Tóner eficiente con la energía</highlightplus><proddiff_long label="Diferenciador">Negro, 17.500 páginas</proddiff_long></key_differentiators><product_names label="Product Names"><prodnameshort label="Nombre abreviado del producto">Cartucho de tóner</prodnameshort></product_names><best_choice_portfolio label="Best Choice Portfolio"><bcpbubblecolour label="Color de gráfico de BCP bubble">Black</bcpbubblecolour></best_choice_portfolio><key_selling_points label="Key Selling Points"><ksp_02_suppt_01_medium label="Argumento clave de venta">Cree una impresión profesional con texto llamativo y claro, junto con gráficos nítidos y negros.</ksp_02_suppt_01_medium><ksp_01_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">Confíe en una fácil instalación y mantenimiento con los cartuchos de tóner originales todo en uno para HP LaserJet. Ahorre dinero y minimice las interrupciones, utilizando cartuchos de tóner negros diseñados para impresión frecuente.</ksp_01_suppt_02_long><ksp_02_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">Imprima con una calidad de impresión consistente, página tras página, mediante un cartucho de tóner diseñado y sometido a pruebas con la impresora. El sistema de impresión HP: impresora, cartuchos de tóner, tóner y papel HP, ha sido creado para brindar un rendimiento y una calidad óptimos.</ksp_02_suppt_02_long><ksp_01_headline_short label="Titular">Maximice el tiempo de productividad con los cartuchos de tóner HP originales.</ksp_01_headline_short><ksp_01_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Imprima en altas velocidades sin sacrificar la calidad y optimice el rendimiento de impresión. El tóner HP optimizado se derrite a temperaturas bajas, integrándose rápidamente en los documentos, brindando una calidad consistente de impresión en altas velocidades.</ksp_01_suppt_01_long><ksp_02_suppt_04_medium label="Argumento clave de venta">Confíe en resultados consistentes y una calidad optimizada de impresión, utilizando el recurso de inteligencia integrada en los cartuchos.</ksp_02_suppt_04_medium><ksp_03_headline_short label="Titular">Imprima con responsabilidad y recicle los cartuchos con facilidad.</ksp_03_headline_short><ksp_02_suppt_02_medium label="Argumento clave de venta">Obtenga una calidad de impresión consistente de un cartucho diseñado y probado con la impresora.</ksp_02_suppt_02_medium><ksp_02_suppt_04_long label="Argumento clave de venta">Imprima con calidad constante, gracias a la inteligencia integrada del cartucho de impresión. Los cartuchos de tóner HP LaserJet originales se comunican con la impresora, posibilitando ajustes que optimizan la calidad de impresión.</ksp_02_suppt_04_long><ksp_02_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">Elija cartuchos diseñados para brindar confiabilidad, evitando reimpresiones frustrantes, desperdicio de consumibles y demoras.</ksp_02_suppt_03_medium><ksp_03_suppt_04_long label="Argumento clave de venta">Los cartuchos diseñados para una impresión de alto volumen, que se ofrecen para muchas impresoras HP LaserJet, proporcionan más valor a las impresiones frecuentes.[4] Estos cartuchos de gran capacidad también requieren menos intervención y supone una reducción del número de cartuchos que tienen que ser reciclados.</ksp_03_suppt_04_long><ksp_03_suppt_01_medium label="Argumento clave de venta">Los cartuchos de tóner HP LaserJet originales con tóner de bajo consumo energético pueden ayudarle a ahorrar energía cada vez que imprima.</ksp_03_suppt_01_medium><ksp_03_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Ahorre energía imprimiendo documentos empresariales. Los cartuchos de tóner HP LaserJet originales con tóner de bajo consumo energético pueden ayudarle a ahorrar energía en cada página que imprima. De hecho, el tóner optimizado requiere menos de energía para alcanzar la temperatura de fusión.</ksp_03_suppt_01_long><ksp_03_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">A través de la innovación de diseño, HP ha reducido en un tercio la cantidad estándar de piezas de componentes utilizadas en los cartuchos monocromáticos LaserJet y en más de la mitad de los tipos de plástico, lo que hace más fácil su reciclaje.[2]</ksp_03_suppt_02_long><ksp_03_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Reciclaje gratuito y fácil: los cartuchos de tóner HP originales se devuelven a través del programa HP Planet Partners y se reciclan con responsabilidad.[3] HP nunca rellena, revende o envía los cartuchos de tóner a basureros.</ksp_03_suppt_03_long><ksp_03_headline_medium label="Titular">Confíe en el liderazgo medioambiental de HP. Los cartuchos de tóner HP LaserJet originales con tóner mejorado, pueden ayudarle a ahorrar energía y están diseñados pensando en el medio ambiente. Recicle los cartuchos de tóner de forma responsable, utilizando el programa HP Planet Partners.[3]</ksp_03_headline_medium><ksp_03_suppt_04_medium label="Argumento clave de venta">Elija cartuchos de tóner HP LaserJet de gran capacidad para una impresión de gran volumen, responsable y rentable.[4]</ksp_03_suppt_04_medium><ksp_03_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">Obtenga reciclaje fácil y gratuito: el programa HP Planet Partners recicla los cartuchos de forma responsable.[3]</ksp_03_suppt_03_medium><ksp_01_headline_medium label="Titular">Aumente la eficiencia, utilizando los cartuchos de tóner originales HP LaserJet. El tóner HP optimizado se adhiere fácilmente a los documentos, brindando impresión rápida combinada con excelente calidad. Obtenga una instalación rápida y fácil, junto con valor excepcional para su impresión frecuente.</ksp_01_headline_medium><ksp_02_headline_medium label="Titular">Produzca documentos con calidad profesional y obtenga impresión sin preocupaciones para su negocio. Imprima textos claros y gráficos nítidos y negros, en cada página. Los cartuchos de tóner originales HP LaserJet son diseñados y probados con la impresora para brindar resultados consistentes.</ksp_02_headline_medium><ksp_01_suppt_01_medium label="Argumento clave de venta">Optimice el rendimiento de impresión con tóner HP optimizado.</ksp_01_suppt_01_medium><ksp_01_suppt_04_long label="Argumento clave de venta">Simplifique el pedido y la administración de consumibles recibiendo alertas cuando el tóner esté bajo. Compre consumibles fácilmente a través de HP SureSupply, donde puede ver una lista de los cartuchos que funcionan con su impresora, y compre desde una amplia gama de proveedores en línea.[1]</ksp_01_suppt_04_long><ksp_01_suppt_04_medium label="Argumento clave de venta">Reciba una alerta cuando el tóner esté bajo, y compre fácilmente los cartuchos de reemplazo, utilizando HP SureSupply.[1]</ksp_01_suppt_04_medium><ksp_01_suppt_02_medium label="Argumento clave de venta">Ahorre tiempo con una fácil instalación, y obtenga un valor excepcional para su impresión frecuente.</ksp_01_suppt_02_medium><ksp_01_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Mantenga sin problemas la impresión en su oficina y ahorre tiempo, utilizando cartuchos con inteligencia integrada que conectan los consumibles con las herramientas de administración. Monitoree el uso de tóner, reciba alertas cuando los consumibles estén bajos, y aún consolide información de pedidos en una flota de impresoras.</ksp_01_suppt_03_long><ksp_02_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Imprima documentos y materiales de marketing con calidad profesional con texto y gráficos en negro, claros y nítidos. Confíe en resultados consistentes: el tóner negro patentado y la tecnología de cartucho de tóner HP aseguran una colocación exacta del tóner en todas sus impresiones.</ksp_02_suppt_01_long><ksp_03_suppt_02_medium label="Argumento clave de venta">Aproveche el diseño intuitivo, los cartuchos de tóner para HP LaserJet, son diseñados para proteger el medio ambiente.</ksp_03_suppt_02_medium><ksp_01_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">Ahorre tiempo con el recurso de inteligencia integrada en el cartucho que conecta los consumibles con herramientas con capacidad de administración líderes del mercado.</ksp_01_suppt_03_medium><ksp_02_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Cuando compra cartuchos HP originales, adquiere cartuchos nuevos y un excelente valor en general. Evite los goteos sucios e inesperados, el cambio no planificado de cartuchos y las reparaciones de la impresora, que pueden aumentar los costos totales de impresión.</ksp_02_suppt_03_long><ksp_02_headline_short label="Titular">Logre calidad profesional, siempre.</ksp_02_headline_short></key_selling_points><footnotes label="Footnotes"><msgfootnote_04 label="Nota al pie [04]">[4]Cartucho de tóner negro HP CF214X LaserJet no incluido; se compra por separado.</msgfootnote_04><msgfootnote_02 label="Nota al pie [02]">[2]Comparado con la referencia de 1992.</msgfootnote_02><msgfootnote_03 label="Nota al pie [03]">[3]La disponibilidad del programa varía. La devolución y reciclaje de cartuchos de tóner HP está disponible actualmente en más de 50 países y territorios en todo el mundo a través del programa HP Planet Partners. Para obtener más información, o para solicitar sobres con franqueo o cajas para recolección a granel, visite http://www.hp.com/recycle.</msgfootnote_03><msgfootnote_05 label="Nota al pie [05]">[5]Rendimiento declarado basado en ISO/IEC 19752, e impresión continua. Los rendimientos reales varían considerablemente, en función de las imágenes impresas y otros factores. Para obtener más detalles, acceda http://www.hp.com/go/learnaboutsupplies.</msgfootnote_05><msgfootnote_01 label="Nota al pie [01]">[1]Los recursos y la disponibilidad del programa pueden variar según el país. Para obtener más información, visite http://www.hp.com/learn/suresupply</msgfootnote_01></footnotes></features><special_features><product_description label="Product Description"><proddes_overview_short label="Descripción general">Cartucho de tóner HP 14X LaserJet, negro, 17.500 páginas[5]</proddes_overview_short><proddes_overview_medium label="Descripción general">Aumente la eficiencia en la oficina: produzca documentos con calidad profesional de forma consistente. Imprima a altas velocidades sin sacrificar la calidad, y cuente con un ahorro energético. Confíe en la impresión rentable y de gran volumen con estos cartuchos de gran capacidad.</proddes_overview_medium></product_description></special_features></content><metadata><upc><content_data>8 86111-04337 8</content_data><description>HP LaserJet 700 MFP M712 High Cap Crtg</description><opt /></upc><market_segments><content_data>large</content_data><description /><opt /><content_data>ga</content_data><description /><opt /><content_data>hho</content_data><description /><opt /><content_data>smb</content_data><description /><opt /></market_segments><item_publishers /></metadata><plc><blind_date>2012-10-01T00:00:00</blind_date><full_date>2012-11-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>9998-12-01T00:00:00</obsolete_date><ann_date>2012-11-01T00:00:00</ann_date></plc><hierarchy><product_type name="Suministros de tinta /tóner/papel/impresora" pmoid="12771" /><marketing_category name="Kits y cartuchos de impresora de tóner láser HP" pmoid="64209" /><marketing_sub_category name="Cartuchos de impresora de tóner láser blanco y negro HP" pmoid="64548" /><big_series name="Cartuchos de tóner HP 14 LaserJet" pmoid="5286084" /><small_series name="Cartuchos de tóner HP 14 LaserJet" pmoid="5286085" /><model name="Cartucho original de tóner negro de alto rendimiento HP 14X LaserJet" pmoid="5286090" /><sku name="Cartucho original de tóner negro de alto rendimiento HP 14X LaserJet" pmoid="5286092" number="CF214X" /></hierarchy><links><link type="parent"><pmoid>5118229</pmoid><num>CF236A</num><name>Impresora HP LaserJet Enterprise 700 M712dn</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2012-11-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2014-12-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="3328068">Impresoras láser blanco y negro de mayor volumen</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328059">Impresoras láser en blanco y negro</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>5118235</pmoid><num>CF238A</num><name>Impresora HP LaserJet Enterprise 700 M712xh</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2013-03-23T00:00:00</full_date><obsolete_date>2013-08-31T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="3328068">Impresoras láser blanco y negro de mayor volumen</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328059">Impresoras láser en blanco y negro</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>5197920</pmoid><num>CF068A</num><name>HP LaserJet Enterprise M725z MFP</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2013-05-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>9998-12-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="410636">Impresoras Láser Multifunción para alto volumen</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328064">Multifunción y Todo en Uno en blanco y negro</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>5197914</pmoid><num>CF066A</num><name>Impresora multifunción empresarial HP LaserJet M725dn</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2013-05-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>9998-12-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="410636">Impresoras Láser Multifunción para alto volumen</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328064">Multifunción y Todo en Uno en blanco y negro</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link></links><images><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399385.jpg</image_url_https><pixel_height>5458</pixel_height><file_name>c03399385.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>7108</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399385.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 14X Black LaserJet Toner Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>300</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>gif</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399390.gif</image_url_https><pixel_height>400</pixel_height><file_name>c03399390.gif</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>400</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399390.gif</image_url_http><background>Transparent</background><full_title>HP 14X Black LaserJet Toner Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399394.jpg</image_url_https><pixel_height>190</pixel_height><file_name>c03399394.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>170</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399394.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 14X Black LaserJet Toner Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>png</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399388.png</image_url_https><pixel_height>600</pixel_height><file_name>c03399388.png</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>781</pixel_width><action>update</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399388.png</image_url_http><background>Transparent</background><full_title>HP 14X Black LaserJet Toner Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399392.jpg</image_url_https><pixel_height>70</pixel_height><file_name>c03399392.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>100</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399392.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 14X Black LaserJet Toner Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399393.jpg</image_url_https><pixel_height>400</pixel_height><file_name>c03399393.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>400</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c03399393.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 14X Black LaserJet Toner Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image></images><msc><asset><rendition_id>EAC15F35-9715-4217-AA16-890F96950CE9</rendition_id><media_play_length>75.833</media_play_length><asset_type>Multimedia file</asset_type><source_revision_num>6</source_revision_num><is_deleted>0</is_deleted><bc_account_id>1160438715001</bc_account_id><derivative_guid>eac15f35-9715-4217-aa16-890f96950ce9</derivative_guid><key_word>HP;HP JetIntelligence;Original HP Toner cartridges with JetIntelligence;toner;innovative toner cartridge technology;impressive quality;more pages;more performance;more protection;peak performance;faster printing;less energy;fewer cartridge changes;lower cost per page;higher page yields;anti-fraud protection;anti-fraud technology;counterfeit cartridge warning;authenticates Original HP toner cartridge;print gauge technology;page maximizer technology;auto seal removal;easy cartridge install;HP ColorSphere 3 toner;HP LaserJet printers;HP LaserJet MFPs;</key_word><asset_name>Product_feature_HP_JetIntelligence_WW_24Feb15.wmv</asset_name><bc_start_time>2015-03-10 06:00:00</bc_start_time><task_guid>7D906662-1E20-4DAC-B99A-0C14CBFDB2EC</task_guid><asset_id>4F440CDA-4A17-4639-99D0-735A9BEF687E</asset_id><task_revision_num>0</task_revision_num><asset_category>Video - Product Overview</asset_category><bc_id>4078931252001</bc_id><asset_description>Count on Original HP Toner cartridges with JetIntelligence to deliver up to 33% more pages, peak performance, and anti-fraud protection.</asset_description><language_code>mx-en</language_code><asset_title>Original HP Toner cartridges with JetIntelligence</asset_title><bc_reference_id>EAC15F35-9715-4217-AA16-890F96950CE9</bc_reference_id><asset_disclosure_level>Public</asset_disclosure_level><file_size>37596650</file_size><date_inserted>2015-02-24 23:25:41</date_inserted><business_unit>PPS</business_unit><bc_account_name>HP-IPG</bc_account_name><player_id>1835313744001</player_id><player_key>AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk</player_key><html_script>&lt;object id="flashObj" width="480" height="270" classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=9,0,47,0"&gt; &lt;param name="movie" value="http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9?isVid=1&amp;isUI=1" /&gt; &lt;param name="bgcolor" value="#FFFFFF" /&gt; &lt;param name="flashVars" value="@videoPlayer=4078931252001&amp;playerID=1835313744001&amp;playerKey=AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk&amp;domain=embed&amp;dynamicStreaming=true" /&gt; &lt;param name="base" value="http://admin.brightcove.com" /&gt; &lt;param name="seamlesstabbing" value="false" /&gt; &lt;param name="allowFullScreen" value="true" /&gt; &lt;param name="swLiveConnect" value="true" /&gt; &lt;param name="allowScriptAccess" value="always" /&gt; &lt;embed src="http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9?isVid=1&amp;isUI=1" bgcolor="#FFFFFF" flashVars="@videoPlayer=4078931252001&amp;playerID=1835313744001&amp;playerKey=AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk&amp;domain=embed&amp;dynamicStreaming=true" base="http://admin.brightcove.com" name="flashObj" width="480" height="270" seamlesstabbing="false" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" allowScriptAccess="always" swLiveConnect="true" pluginspage="http://www.macromedia.com/shockwave/download/index.cgi?P1_Prod_Version=ShockwaveFlash"&gt; &lt;/embed&gt; &lt;/object&gt;</html_script><java_script>&lt;!-- Start of Brightcove Player --&gt; &lt;div style="display:none"&gt;&lt;/div&gt; &lt;!-- By use of this code snippet, I agree to the Brightcove Publisher T and C found at https://accounts.brightcove.com/en/terms-and-conditions/. --&gt; &lt;script language="JavaScript" type="text/javascript" src="http://admin.brightcove.com/js/BrightcoveExperiences.js"&gt;&lt;/script&gt; &lt;object id="myExperience4078931252001" class="BrightcoveExperience"&gt; &lt;param name="bgcolor" value="#FFFFFF" /&gt; &lt;param name="width" value="480" /&gt; &lt;param name="height" value="270" /&gt; &lt;param name="playerID" value="1835313744001" /&gt; &lt;param name="playerKey" value="AQ~~,AAABDi-Jknk~,MQ6DpUeTiFQW6TtryX_PIRSFf142fijk" /&gt; &lt;param name="isVid" value="true" /&gt; &lt;param name="isUI" value="true" /&gt; &lt;param name="dynamicStreaming" value="true" /&gt; &lt;param name="@videoPlayer" value="4078931252001" /&gt; &lt;/object&gt; &lt;!-- This script tag will cause the Brightcove Players defined above it to be created as soon as the line is read by the browser. If you wish to have the player instantiated only after the rest of the HTML is processed and the page load is complete, remove the line. --&gt; &lt;script type="text/javascript"&gt;brightcove.createExperiences();&lt;/script&gt; &lt;!-- End of Brightcove Player --&gt;</java_script></asset></msc></item>
