<item pmoid="5053383" culturecode="mx-mx" itemlevel="7" number="CE412A" name="Cartucho original de tóner amarillo HP 305A LaserJet" seofriendlyproductname="Cartucho original de tóner amarillo HP 305A LaserJet-CE412A" productline="5T" itemtypename="Standard" lastupdatedate="2015-01-28T11:09:22"><content><system><product_numbers label="Product Numbers"><prodnum label="Nº de producto">CE412A</prodnum></product_numbers><care_pack_registration_flag label="Care Pack Registration Flag"><carepackregistrationflag label="Se requiere registro">No</carepackregistrationflag></care_pack_registration_flag><product_number_description label="Product Number Description"><custfacingdes label="Descripción del producto">HP 305A Yellow Original LaserJet Toner Cartridge CE412A</custfacingdes></product_number_description><retail_only_flag label="Retail Only Flag"><retailonlyflag label="Indicador de sólo para distribución al por menor">No</retailonlyflag></retail_only_flag><product_images label="Product Images"><photojpeg190x170 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 190 x 170)">Ink Toner Paper Printer Supplies/CE412A_190x170.jpg</photojpeg190x170><photojpeg400x400 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 400 x 400)">Ink Toner Paper Printer Supplies/CE412A_400x400.jpg</photojpeg400x400><photojpeg70x100 label="Fotografía (fotografía de producto, jpg, 70 x 100)">Ink Toner Paper Printer Supplies/CE412A_70x100.jpg</photojpeg70x100></product_images><product_names label="Product Names"><prodname label="Nombre del producto">Cartucho original de tóner amarillo HP 305A LaserJet</prodname><prodlongname label="Nombre largo de producto">HP 305A Yellow Original LaserJet Toner Cartridge with Smart Printing Technology</prodlongname></product_names><special_products label="Special Products"><prodclassflag label="Flag de clasificación de producto">Standard HP Product</prodclassflag></special_products><system_internal label="System Internal"><tangibleflag label="Indicador tangible">Y</tangibleflag></system_internal></system><tech_specs><box_contents label="Box contents"><whatsinbox label="Contenido de la caja">Cartuchos de tóner; Guía de reciclaje</whatsinbox></box_contents><printer_specifications label="Printer Specifications"><prnttech label="Tecnología de impresión">Láser</prnttech></printer_specifications><geographic label="Geographic"><coo label="País de origen">Fabricado en Japón</coo></geographic><compatibility label="Compatibility"><sacompathw label="Compatibilidad con hardware">Serie de impresora/MFP HP LaserJet Pro 300/400 Color</sacompathw></compatibility><environmental label="Environmental"><tempopcent label="Margen de temperaturas operativas">15 a 25°C</tempopcent><recyclematerial label="Contenido de material reciclado">17%</recyclematerial><tempstrgcent label="Temperatura de almacenamiento: límites">-20 a 40°C</tempstrgcent><humidityop label="Intervalo de humedad en funcionamiento">De 20 a 80% HR</humidityop><humiditystrg label="Humedad durante almacenamiento">10 a 90% RH</humiditystrg></environmental><printing_media label="Printing Media"><prntmatshelf label="Vida útil en almacén">No aplicable</prntmatshelf></printing_media><warranty label="Warranty"><wrntystdstmt label="Garantía">Garantía de protección HP Premium. Este producto HP está garantizado de estar libre de defectos de fabricación y mano de obra. Esta garantía no se aplica a cartuchos de impresión que (a) hayan sido renovados, reacondicionados o modificados de alguna forma, (b) presenten problemas que resulten del uso incorrecto, almacenamiento inadecuado o que se hayan utilizado fuera de las especificaciones medioambientales publicadas para el producto de impresora, o (c) presenten un desgaste distinto al normal. Para obtener el servicio de garantía, devuelva el producto al lugar donde lo adquirió (con una descripción por escrito del problema y muestras de impresión) o póngase en contacto con el servicio de atención al cliente de HP. Según su criterio exclusivo, HP devolverá el importe de la compra o reemplazará los productos que resulten ser defectuosos. EN LA MEDIDA EN QUE LO PERMITA LA LEGISLACIÓN LOCAL, LA GARANTÍA QUE ANTECEDE ES EXCLUSIVA Y PREVALECE SOBRE CUALQUIER OTRA GARANTÍA O CONDICIÓN, ESCRITA U ORAL, EXPRESA O IMPLÍCITA, Y HP RECHAZA DE FORMA ESPECÍFICA CUALQUIER GARANTÍA IMPLÍCITA O CONDICIÓN DE COMERCIALIZACIÓN, CALIDAD SATISFACTORIA Y ADECUACIÓN PARA UN FIN EN PARTICULAR. EN LA MEDIDA EN QUE LO PERMITAN LAS LEYES LOCALES, NI HP NI SUS PROVEEDORES SERÁN RESPONSABLES DE DAÑOS Y PERJUICIOS DIRECTOS, INDIRECTOS, FORTUITOS, CONSECUENTES (INCLUYENDO PÉRDIDAS ECONÓMICAS O DE DATOS) O DE OTRO TIPO, INDEPENDIENTEMENTE DE QUE SE BASEN EN UN CONTRATO, EN RESPONSABILIDADES EXTRACONTRACTUALES O EN OTROS MOTIVOS. LOS TÉRMINOS DE GARANTÍA CONTENIDOS EN ESTA DECLARACIÓN, EXCEPTO EN LA MEDIDA EN QUE LO PERMITA LA LEGISLACIÓN, NO EXCLUYEN, RESTRINGEN O MODIFICAN LOS DERECHOS ESTATUTARIOS OBLIGATORIOS APLICABLES A LA VENTA DE ESTE PRODUCTO A USTED.</wrntystdstmt><wrntyfeatures label="Garantía">Para información por favor visite www.hp.com/go/learnaboutsupplies</wrntyfeatures></warranty><weights label="Weights"><weightpalmet label="Peso del pallet">239,2 kg</weightpalmet><weighteuropalmet label="Peso del pallet">171,7 kg</weighteuropalmet><weightmet label="Peso">0,72 kg</weightmet><weightpackmet label="Peso del embalaje">0,9 kg</weightpackmet></weights><cartridges_and_printheads label="Cartridges and Printheads"><pageyieldftnt label="Nota a pie de página sobre el rendimiento de páginas">Rendimiento promedio aproximado de compuesto cian, amarillo y magenta basado en ISO/IEC 19798. El rendimiento real varía considerablemente según el contenido de las páginas impresas y otros factores. Para ver más detalles, visite http://www.hp.com/go/learnaboutsupplies.</pageyieldftnt><selectability label="Selectividad">305A</selectability><pageyielda4clr label="Rendimiento de la página (color)">2.600 páginas</pageyielda4clr><prntcartclr label="Color(es) de cartuchos de impresión">Amarillo</prntcartclr></cartridges_and_printheads><product_numbers label="Product Numbers"><unspsc label="Código UNSPSC">44103103</unspsc></product_numbers><dimensions label="Dimensions"><dimenpalmeteuro label="Dimesiones del pallet europeo (ancho x fondo x alto)">1170 x 780 x 1149 mm</dimenpalmeteuro><dimenmet label="Dimensiones mínimas (anch. x prof. x alt.)">385 x 109 x 125 mm</dimenmet><dimenpackmet label="Dimensiones del embalaje (An x F x Al)">385 x 109 x 125 mm</dimenpackmet><dimenpalmet label="Dimensiones del pallet (An x F x Al)">1175 x 1000 x 1269 mm</dimenpalmet></dimensions><product_names label="Product Names"><subbrandname label="Nombre de sub-marca">LaserJet</subbrandname><prodsubgrp label="Subgrupo de producto">Cartuchos de tóner de capacidad estándar</prodsubgrp></product_names><barcodes label="Barcodes"><upc label="Número UPC">884962772379</upc></barcodes><print_resolution label="Print Resolution"><prnttechres label="Tecnología de resolución">Inteligente</prnttechres></print_resolution><packaging label="Packaging"><quantityeuropallet label="Cantidad por pallet europeo">168</quantityeuropallet><quantityeuropalletlayer label="Cartones maestros o sencillos por capa (pallet europeo)">21</quantityeuropalletlayer><cartonsperpalletlayer label="Cómputo de cartones por capa de pallet">27</cartonsperpalletlayer><quantitypallet label="Cantidad por pallet">243</quantitypallet><cartonsinpallet label="Cómputo de cartones en el pallet">243</cartonsinpallet><unitpackagecount label="Cuenta de producto por unidad">1</unitpackagecount><stackingnumbercarton label="Número de apilado para caja de cartón">36</stackingnumbercarton><layersinpallet label="Cómputo de capas en el pallet">9</layersinpallet></packaging><legal_information label="Legal Information"><courtesydis label="Exención de responsabilidad legal de imagen">La imagen del producto puede diferir del producto real</courtesydis></legal_information></tech_specs><facets /><features><target_market label="Target Market"><tmkt_overview_medium label="Ideal para">Ideal para brindar resultados de impresión profesional en su residencia o pequeña empresa. Estos cartuchos ofrecen resultados consistentes y de alta calidad.</tmkt_overview_medium><tmkt_overview_long label="Ideal para">Ideal para clientes de oficinas residenciales y pequeñas oficinas que valoran la confiabilidad y que necesitan imprimir documentos profesionales y materiales de marketing de alta calidad.</tmkt_overview_long></target_market><key_differentiators label="Key Differentiators"><competadvntge label="Ventajas competitivas">Confiabilidad y calidad de impresión HP, cartuchos de tóner HP LaserJet originales con tecnología de tóner ColorSphere</competadvntge><purchasemotivator label="¿Por qué comprar?">Imprima documentos en color vibrante y mantenga la máxima productividad con cartuchos de tóner HP LaserJet originales.</purchasemotivator><highlightplus label="Adicional">La arquitectura de los cartuchos de tóner HP all-in-one garantiza una impresión consistente y sin problemas.</highlightplus><proddiff_long label="Diferenciador">Amarillo, 2.600 páginas</proddiff_long></key_differentiators><product_description label="Product Description"><metadescription label="Metadescripción">HP 305A amarillo para determinadas multifunción e impresoras LaserJet Pro. Confíe en el tóner original HP con un rendimiento de hasta 2.600 páginas.</metadescription><proddes_overview_long label="Descripción general">Imprima documentos y materiales de marketing con calidad profesional, en su casa o en la oficina. Mantenga la productividad y evite las complicaciones y los costos de las reimpresiones, así como la pérdida de tiempo y el desperdicio de los consumibles, usando cartuchos diseñados para ofrecer confiabilidad. Además, confíe en la facilidad de hacer nuevos pedidos, reemplazo y reciclaje. HP SureSupply hace fácil la compra, y el diseño del cartucho de tóner HP all-in-one, hace rápido su reemplazo.[1] HP le ayuda a reciclar cartuchos de tóner a través de del programa HP Planet Partners.[2]</proddes_overview_long></product_description><product_names label="Product Names"><prodnameshort label="Nombre abreviado del producto">Cartucho de tóner</prodnameshort></product_names><best_choice_portfolio label="Best Choice Portfolio"><bcpbubblecolour label="Color de gráfico de BCP bubble">Yellow</bcpbubblecolour></best_choice_portfolio><benefits label="Benefits"><benefit_03_headline_short label="Encabezado de la ventaja">~2.600 páginas</benefit_03_headline_short><benefit_02_headline_short label="Encabezado de la ventaja">Tamaño estándar, cuando no necesita más que uno</benefit_02_headline_short><benefit_01_headline_short label="Encabezado de la ventaja">Cartucho original HP de confianza</benefit_01_headline_short></benefits><key_selling_points label="Key Selling Points"><ksp_02_headline_medium label="Titular">Mantenga los costos bajos sin reducir su productividad. Los cartuchos de tóner HP Color LaserJet originales ofrecen una impresión consistente y sin interrupciones. Debido a que los cartuchos están diseñados para ofrecer una confiabilidad excepcional, evitará el desperdicio de consumibles y retrasos costosos.</ksp_02_headline_medium><ksp_01_suppt_02_medium label="Argumento clave de venta">Imprima gráficos e imágenes con calidad fotográfica, utilizando el tóner que brinda una apariencia brillante y luminosa.</ksp_01_suppt_02_medium><ksp_03_suppt_02_medium label="Argumento clave de venta">La instalación es inmediata, el diseño del cartucho HP Todo en Uno, hace fácil y rápido el reemplazo del cartucho de tóner.</ksp_03_suppt_02_medium><ksp_03_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">HP ayuda a reciclar sus cartuchos de tóner, es fácil y gratuito con el programa HP Planet Partners.[2]</ksp_03_suppt_03_medium><ksp_01_suppt_01_medium label="Argumento clave de venta">Maximice el impacto de sus documentos cuando imprima en colores vibrantes.</ksp_01_suppt_01_medium><ksp_01_headline_short label="Titular">Imprima espectaculares documentos a color.</ksp_01_headline_short><ksp_03_headline_medium label="Titular">Compre consumibles sin contratiempos con HP SureSupply.[1] Cuando llegue el momento de instalar un cartucho nuevo, puede confiar en el diseño de los cartuchos HP all-in-one, que hace el reemplazo rápido y fácil. Recicle sus cartuchos de impresión antiguos a través de HP Planet Partners.[2]</ksp_03_headline_medium><ksp_02_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">Evite goteos sucios, reemplazos no planificados y reparaciones de la impresora, frecuentemente asociadas a cartuchos remanufacturados. Cuando adquiere cartuchos de tóner HP LaserJet originales, obtiene cartuchos nuevos y un excelente valor en general.</ksp_02_suppt_02_long><ksp_01_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Obtenga resultados consistentes y profesionales en la oficina, utilizando tóner HP LaserJet original y un rango de papeles láser. Para obtener documentos de alta calidad, adquiera papeles con el logotipo ColorLok.</ksp_01_suppt_03_long><ksp_02_suppt_04_long label="Argumento clave de venta">Los cartuchos de tóner HP LaserJet originales, le garantizan resultados profesionales durante todo el proceso de impresión.</ksp_02_suppt_04_long><ksp_01_suppt_04_long label="Argumento clave de venta">Ahorre dinero imprimiendo materiales de marketing en su propia oficina, además obtenga excelente color de HP original. Las alternativas de los remanufacturados pueden no brindar el color esperado. Haga cambios rápidos y controle los resultados cuando imprime en la propia oficina.</ksp_01_suppt_04_long><ksp_02_suppt_02_medium label="Argumento clave de venta">Evite reimpresiones frustrantes, desperdicio de consumibles y retrasos costosos utilizando los confiables cartuchos HP originales.</ksp_02_suppt_02_medium><ksp_01_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">Imprima gráficos e imágenes con calidad fotográfica que se destacan. El brillo del tóner HP LaserJet original ofrece un mejor contraste, aumento de brillo y una apariencia luminosa.</ksp_01_suppt_02_long><ksp_01_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Maximice el impacto de materiales de marketing y documentos cuando imprime en colores que se destacan, utilizando los cartuchos de tóner HP LaserJet originales con tecnología de tóner ColorSphere. Los gráficos presentan una apariencia negra y brillante, manteniendo detalles finos y sombras sutiles en las imágenes.</ksp_01_suppt_01_long><ksp_01_headline_medium label="Titular">Produzca un impacto profesional imprimiendo espectaculares documentos de texto en color y monocromáticos, además de materiales de marketing. El brillo del tóner HP LaserJet original ofrece gráficos e imágenes con calidad fotográfica, brindando resultados con calidad empresarial en una amplia gama de papeles láser.</ksp_01_headline_medium><ksp_03_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Simplifique el pedido y la administración de consumibles recibiendo alertas cuando el tóner esté bajo. Adquiera consumibles fácilmente a través de HP SureSupply, donde puede ver una lista de los cartuchos que funcionan con su(s) impresora(s), y compre desde una amplia gama de proveedores en línea.[1]</ksp_03_suppt_01_long><ksp_03_suppt_02_long label="Argumento clave de venta">Instale los cartuchos de tóner HP originales rápida y fácilmente. El diseño de cartucho all-in-one HP LaserJet integra el tóner HP LaserJet original y el tambor de formación de imágenes en un único consumible fácil de instalar.</ksp_03_suppt_02_long><ksp_03_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">HP ayuda a reciclar sus cartuchos de tóner: es fácil y gratuito con el programa HP Planet Partners, disponible en 49 países y territorios en todo el mundo. HP nunca rellena, revende o envía los cartuchos de tóner a un relleno sanitario.[2]</ksp_03_suppt_03_long><ksp_02_suppt_01_long label="Argumento clave de venta">Los tóneres HP LaserJet originales son diseñados en conjunto con el sistema de impresión HP para brindar un rendimiento confiable y resultados de alta calidad en diversas condiciones ambientales, incluyendo regiones húmedas, áridas y con neblina.</ksp_02_suppt_01_long><ksp_02_suppt_03_long label="Argumento clave de venta">Las impresoras, el tóner y el papel HP LaserJet se diseñan y se prueban en conjunto para que brinden resultados excelentes.</ksp_02_suppt_03_long><ksp_02_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">Elija cartuchos especialmente seleccionados para funcionar con su impresora.</ksp_02_suppt_03_medium><ksp_03_suppt_01_medium label="Argumento clave de venta">Reciba una alerta cuando el tóner esté bajo, y compre fácilmente los cartuchos de reemplazo, utilizando HP SureSupply.[1]</ksp_03_suppt_01_medium><ksp_02_suppt_01_medium label="Argumento clave de venta">Cuente con una impresión confiable y con resultados de alta calidad en condiciones ambientales desafiantes.</ksp_02_suppt_01_medium><ksp_02_suppt_04_medium label="Argumento clave de venta">Cuente con resultados consistentes, de página a página y de cartucho a cartucho.</ksp_02_suppt_04_medium><ksp_01_suppt_03_medium label="Argumento clave de venta">Cuente con resultados consistentes y profesionales, en una amplia variedad de papeles para impresión a láser diseñados para la oficina.</ksp_01_suppt_03_medium><ksp_02_headline_short label="Titular">Manténgase productivo; obtenga impresión consistente y confiable.</ksp_02_headline_short><ksp_01_suppt_04_medium label="Argumento clave de venta">Obtenga el excelente color HP que usted espera, y ahorre dinero imprimiendo en su propia oficina.</ksp_01_suppt_04_medium><ksp_03_headline_short label="Titular">Reemplace, haga nuevos pedidos y recicle consumibles con facilidad.</ksp_03_headline_short></key_selling_points><footnotes label="Footnotes"><msgfootnote_02 label="Nota al pie [02]">[2] La disponibilidad del programa varía. La devolución y el reciclaje de los cartuchos de tóner HP se encuentran disponibles actualmente en más de 49 países, territorios y regiones de Asia, Europa, Norteamérica y Sudamérica a través del programa HP Planet Partners. Para obtener más información, visite http://www.hp.com/recycle.</msgfootnote_02><msgfootnote_03 label="Nota al pie [03]">[3] Los rendimientos promedio declarados de color compuesto (C/M/A) y negro se basan en ISO/IEC 19798 e impresión continua. Los rendimientos reales varían considerablemente en función de las imágenes impresas y otros factores. Para ver más detalles, consulte http://www.hp.com/go/learnaboutsupplies.</msgfootnote_03><msgfootnote_01 label="Nota al pie [01]">[1] Los recursos y la disponibilidad del programa pueden variar según el país. Para obtener más información, visite http://www.hp.com/learn/suresupply.</msgfootnote_01></footnotes></features><special_features><product_description label="Product Description"><proddes_overview_medium label="Descripción general">Imprima documentos y materiales de marketing con apariencia profesional, cuando realice trabajos de impresión con cartuchos de tóner HP LaserJet originales. Mantenga productividad evitando la pérdida de tiempo y el desperdicio de consumibles. Estos cartuchos son específicamente diseñados para su impresora HP LaserJet Pro.</proddes_overview_medium><proddes_overview_short label="Descripción general">Cartucho de tóner HP LaserJet 305A amarillo para 2.600 páginas[3]</proddes_overview_short></product_description></special_features></content><metadata><upc><content_data>8 84962-77237 9</content_data><description>HP LaserJet Pro M451/M475 Ylw Crtg</description><opt /></upc><market_segments><content_data>large</content_data><description /><opt /><content_data>ga</content_data><description /><opt /><content_data>hho</content_data><description /><opt /><content_data>smb</content_data><description /><opt /></market_segments><item_publishers /></metadata><plc><blind_date>2012-01-13T00:00:00</blind_date><full_date>2012-02-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>9998-12-01T00:00:00</obsolete_date><ann_date>2012-03-05T00:00:00</ann_date></plc><hierarchy><product_type name="Suministros de tinta /tóner/papel/impresora" pmoid="12771" /><marketing_category name="Kits y cartuchos de impresora de tóner láser HP" pmoid="64209" /><marketing_sub_category name="Cartuchos de tóner para impresoras láser en color HP" pmoid="3322811" /><big_series name="Consumibles de impresión HP 305 LaserJet" pmoid="5053370" /><small_series name="Consumibles de impresión HP 305 LaserJet" pmoid="5053371" /><model name="Cartucho original de tóner amarillo HP 305A LaserJet" pmoid="5053381" /><sku name="Cartucho original de tóner amarillo HP 305A LaserJet" pmoid="5053383" number="CE412A" /></hierarchy><links><link type="parent"><pmoid>4337759</pmoid><num>CE863A</num><name>HP LaserJet Pro 400 color M475dn MFP</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2012-02-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2014-06-30T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="3328083">Impresoras Láser Multifunción para oficina</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328064">Multifunción y Todo en Uno en blanco y negro</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>4337696</pmoid><num>CE864A</num><name>HP LaserJet Pro 400 color M475dw MFP</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2012-02-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2014-05-03T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="3328083">Impresoras Láser Multifunción para oficina</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328064">Multifunción y Todo en Uno en blanco y negro</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>4346267</pmoid><num>CE958A</num><name>Impresora HP LaserJet Pro 400 color M451dw</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2012-02-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>2014-12-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="236268">Impresoras láser de color para oficina</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328060">Impresoras láser a color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link><link type="parent"><pmoid>4346265</pmoid><num>CE957A</num><name>Impresora HP LaserJet Pro 400 color M451dn</name><type>Supplies</type><order>0</order><reco>0</reco><full_date>2012-02-01T00:00:00</full_date><obsolete_date>9998-12-01T00:00:00</obsolete_date><marketing_sub_category pmoid="236268">Impresoras láser de color para oficina</marketing_sub_category><marketing_category pmoid="3328060">Impresoras láser a color</marketing_category><product_type pmoid="18972">Impresoras y multifunción</product_type></link></links><images><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639681.jpg</image_url_https><pixel_height>400</pixel_height><file_name>c02639681.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>400</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639681.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 305A Yellow LaserJet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>png</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639682.png</image_url_https><pixel_height>406</pixel_height><file_name>c02639682.png</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>800</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639682.png</image_url_http><background>Transparent</background><full_title>HP 305A Yellow LaserJet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639685.jpg</image_url_https><pixel_height>190</pixel_height><file_name>c02639685.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>170</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639685.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 305A Yellow LaserJet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>gif</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639683.gif</image_url_https><pixel_height>400</pixel_height><file_name>c02639683.gif</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>400</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639683.gif</image_url_http><background>Transparent</background><full_title>HP 305A Yellow LaserJet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639677.jpg</image_url_https><pixel_height>2488</pixel_height><file_name>c02639677.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>4901</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639677.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 305A Yellow LaserJet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>300</dpi_resolution></image><image><cmg_acronym>cmg115</cmg_acronym><content_type>jpg</content_type><image_url_https>https://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639678.jpg</image_url_https><pixel_height>70</pixel_height><file_name>c02639678.jpg</file_name><orientation>Center facing</orientation><pixel_width>100</pixel_width><action>touch</action><image_url_http>http://h10003.www1.hp.com/digmedialib/prodimg/lowres/c02639678.jpg</image_url_http><background>White</background><full_title>HP 305A Yellow LaserJet Print Cartridge</full_title><document_type_detail>product image</document_type_detail><document_type>web standard graphic</document_type><dpi_resolution>72</dpi_resolution></image></images><msc /></item>
